環保撚應該要學習Amish簡樸精神，否則都係貪圖優越感

本身我並唔反對環保、減少浪費能源，但大眾容忍多，又被搶話事權，而家環保塔利班就不停捕風捉影，對各種認定唔環保既口誅筆伐，只為響同溫層賺取幾個like及優越感

環保撚口講環保，叫人相仿，而家我畀個例子，就係阿米什人(Amish)，佢地出名係反璞歸真，祟尚自然生活，因此生活上盡量避免科技、機械產物，更會定期聚集，保持社群、重視團體

唔駛叫你做到與世隔絕，但係要你學佢地咁謙卑，當你享受醉生夢死既娛樂，濫用社交網絡，就已經冇資格自詡環保先鋒